Guns N' Roses 演唱會討論區

有邊位巴打會去聽
定香港已經無人聽呢d band
問親聽過嘅都有番咁上下年紀

有冇巴打有Citi卡幫手買飛

我有啊
你比你tg我

會去21號場 冇citi信用卡正式發售都唔知仲買唔買到1680企位

買左台灣場#yup

毒j自己睇

條友把聲而家爛到爆
去睇真係睇回憶

岩 成班都而家好老
睇翻slash以前後生solo位真係好型
而家已經係一個有啤酒肚嘅呀叔

Gnr而家係香港應該冇咁紅嘅

一陣會買 有多既益巴打

I'm ready

Me too

System Busy
快達票真係廢到

自己友

1688揮手區

巴打你點買到嫁 我已經踏正10點禁都唔得

手機電話一齊load

我都仲未入到

電話成功了排左半粒鐘

未入到加一

恭喜

Same

拜定先

佛心巴打

$716 / 張(原價)
賣兩張 11月21號飛
BLOCK 8 , Row : V
有意留Telegram